彭博：印度再出招 5G將禁用Huawei及ZTE

內文有提及佢d telco係4G 年代已經好難make profit...同埋十分倚賴支共d 零件

人地無錢都有骨氣ban 華為同ZTE, 個d歐豬為左幾個臭錢出賣自己真係好嘔心

推

大家要支持下

Push

印度！

#MilkTeaAlliance

反共先鋒

印度就係射殺惡龍嘅國家

奶茶聯盟

印度反支領先全球

你班連燈仔，成日鄙視D南亞狗偷渡來香港同擺著數，但人地政府幾有骨氣

石頭!石頭呀！

其實apple搬得廠去印度遲啲實會資助佢

印度必勝

擁抱印度14億市場

反共反共

印度世一

同啲濕鳩港商講講,一人一蚊都賺到你笑呀

佢有Nokia幫佢整5g

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

推爆佢

Ho ball

走得好前

可惡的反華先鋒人人得而之

唔反對以前古中國係一條龍，但宜家既中國只係一條毒蛇

我愛印度

天下圍中

印度真係反共大先鋒

普京好撚似

g持

一刀一刀斬落去

印度朋友好堅

仲有個班美國企業
禁個wechat又聯署 新疆集中營同埋香港佢哋就扮睇唔到

支那人暗算印度軍人果單野好嚴重

等睇Nokia賣完手機又賣5G畀印度嚟翻身

支那個種死唔認錯的精神係團結左好多反共勢力